【香城online】有冇手足知咩鏡 能夠完全擋到

今晚發夢個陣用普通3M完全頂唔到
有冇手足知咩鏡 能夠完全擋到
可以方便到帶眼鏡巴

開錯台添

巴打已經用緊3M Safety Goggles 2890S ？

唔係 用緊最普通個隻3M
2890S唔知邊到有得買